Spotify最近做乜鳩？

前幾日仲好地地，不如不見改撚咗去支那拼音
仲要唔係一首，好多都變晒

張敬軒都有d

點解要dislike

有冇人知要點變返中文

spotify咁撚賤就cut啦，上itunes比8蚊買隻歌唔貴吓話

itunes有俾月費，但係自己鍾意spotify多d

其實已經唔係最近既事....
轉晒拼音都唔load一load都唔知咩歌來

我都奇怪點解變咗做拼音

不如不見